[日綜]有冇人有睇頭腦王?

年年都只會拍一集
不過D題目次次睇都O哂嘴